多唔多香港女仔鍾意聽kendrick lamar?

多數做邊行

做雞先聽

陀地? 骨妹定ptgf?

好似攞過好多獎，喺外國又勁多fans，啲人應該好鍾意佢？